毒撚係咪就係咁？？

佢哋好似想關心你，但講出嚟嘅說話完全唔係嗰樣嘢
仲要轉個頭話返係我令到佢咁敏感

成撚日情緒勒索

日日就係識得喺度呻「點解唔理我」「我真係好唔開心」
咪撚搞鳩我啦

對話圖呢

佢都上連登

不讀不回/已讀佢

佢話佢想死

點情緒勒索法先

會講咩無人關心自己 無人明白佢
得我一個係佢唯一傾到計嘅朋友
話自己想死

絲打都幾好人真係驚佢會咩
有啲人係乜都唔理 直接不讀不回 話之佢點死

呢啲說話聽嗰個好有壓力

我真心驚佢死㗎大哥佢死咗到時到我有病

好想同樓主傾計

我都毒撚 但唔會講呢d鳩野 佢個d叫有病 睇精神科好過啦

唔好郁啲就話要死就ok

好辛苦啊我都同佢傾好難受

我情緒好正常的

毒撚煩過閪 抵佢地冇女

agger #13其實你就算理佢又點 咪最多講d大路野咩叫佢唔好咁唔開心啦之類果d 睇#1你都唔係對佢有咩好感嫁啦真係無謂晒自己時間

其實唔係嘅
我係屬於已/不讀不回嘅毒撚
除非真係好緊急啦

咁就好

咁你係咪毒撚？

今日同個女仔fd先講過呢句

咁罕有

邊句？

遇過，不過係女人黎

好唔開心

女人都話嚟吓m
但佢日日都話要死

我覺得同人講唔開心係正常嘅，但真係唔好日日囉

好簡單 不讀不回

我煩過閪但唔毒

跟住佢就會講返你好好保重嗰啲說話

似係情緒病多過毒燃，叫佢睇情緒病醫生la

cls

佢話有睇

我都覺得係會講由得我去死 係我身邊會受苦乜乜乜嗰啲

同我識嘅人咁撚似

成日話自己唔開心 無人同佢傾偈得我先應佢
負能量都放晒係我身上
一心情唔好就講埋晒啲晦氣說話俾我聽

S級毒撚

唔明講出嚟對雙方有咩好

咪唔傾囉 唔回 幾粒鐘回一次 佢會死心嫁啦

最尾嗰句真理
仲要我哋講唔緊要

屌佢唔會 我試過唔覆佢成年佢都可以每個月搵我一次

我識既毒L唔係咁負面
而係極沉醉係自己既世界入面
講野極之二次元
講乜都加句.jpg
同毒L講野彷彿自己係網絡世界而唔係現實世界

單字覆 之後繼續唔回

係咪其實好撚鍾意你 好想你去關心佢

有時心靈脆弱掛睇到呢啲真係得啖笑

又係啲典型癲佬

想知點識多啲

屌 唔講以為拖都拍過要分手先講呢啲

真係頂唔順咪唔好同佢傾

對唔住

笑死

唔好鐘意我啦我受唔起

屌你老母，擺我上台

係唔好笑我啦

想屎 想屙屎

你以後唔好再講想死得唔得

快啲去

你點識佢
Btw雖然我都係毒L,
如果對方多次明顯已讀不回，
我唔會再同佢聯絡
好明顯已經造成對方嘅困擾

Frd搭frd咁識
我成日不讀佢 但佢都可以係咁搵我

笑你老母

睇嚟佢仲好愛你
作為毒L,
我好明白佢嘅心態，
你係咪對佢「好」過
太耐冇識女仔/難得有女仔肯理佢，
佢就好容易鍾意你，
然後進入呢個瘋狂狀態

誤交損友

笑我老母做乜
我係笑緊你呀你老母

冇笑你

✔️✔️

多謝你

好早起咗身？

點解唔回我

樓主應該係平時好好人
對方會覺得你咁好人 有乜理由會唔理佢
但佢地總係唔明白 再好人都有個底線
有類近經歷又係有條友日日放負 煩到我唔想理佢 已讀對方兩日 然後佢就同我講唔開心要自殺
有時候真係要狠心d 唔係只會不斷被情緒勒索

所謂嘅毒撚

應該直情唔敢講依啲野出口，下話？

三個鐘之前起咗

毒撚係俾人已讀一次唔會再敢搵人
利：毒撚

惡到

佢好似唔怕食檸檬咁
之前見佢冇乜朋友 開頭傾又正正常常
點知原來係個伏

我之前有唔理佢一排 但佢會係咁講保重啦 你搵個人好好照顧你

所以咪上嚟問

咁即係佢唔係毒撚？

屌我大專識個朋友又係咁 hibye fd嚟姐
唔理佢一年都可以間唔中wts我出唔出嚟食飯
點解唔理佢
最慘仲要用微信係咁po啲大佛相

唔好影衰毒撚
嗰條係痴線佬

所以你追緊個毒撚/ 俾個毒撚追？

點解要po大佛相

後者

毒撚識黎都冇用 相處又辛苦 (講緊只係普通朋友)
直接已讀不回啦 佢發多陣顛就會自己收皮 然後搵過第二個目標嫁啦
同埋好有可能佢同時煩緊好幾個 睇下邊個心軟落搭

樓主再唔覆我我死比你睇

應該係MK先會"煩緊好幾個 "

千祺唔好睇少痴線毒撚
佢地識女係少 但係絕對可以煩晒佢識既所有女 (只要佢睇得上眼)

比起成日話自己唔開心 更加會成日喺我面前呻佢自己啲煩惱出黎 安慰完佢第二日又係繼續煩同一樣野 煩嘅唔係煩感情事 而係乜乜乜轉工驚自己有病驚人地乜乜點諗佢呀
最後開解完佢 到我想搵佢講自己唔開心嘅野又會話 你唔好理我啦我想自己一個靜下 唔想有人煩我
我：我明明就乜撚野都冇做過囉
你地有冇遇過啲咁既人？

你有冇試過同佢講下 叫佢唔好成日咁負面 仲有同佢講我最近自己都有野煩緊 遲下再搵你果d呀？

毒撚都咁有心機嘅咩

唔好啊

真
當你出氣袋呢啲人有咁遠走咁遠

我有啊 佢話自己控制唔到 情緒話到就到

成日都要見面 有啲難呢

咁真係只可以比佢時間去冷靜一下
如果你係一個好人 其實我會建議你試下爆佢一鑊 好過佢成日搵佢又已讀不回 對大家都冇好結果

咁私底下唔傾

你咁好人，唔煩你煩邊個

爆佢一鑊一陣發癲

煩你得唔得